+++
 title = "«Merge» - IT-событие, которое объединит представителей различных сфер IT"
 date = 2022-02-17T06:28:39Z
 description = "%C2%ABMerge%C2%BB%20-%20IT-%D1%81%D0%BE%D0%B1%D1%8B%D1%82%D0%B8%D0%B5%2C%20%D0%BA%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B5%20%D0%BE%D0%B1%D1%8A%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D0%BD%D0%B8%D1%82%20%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%B4%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D0%B9%20%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%BB%D0%B8%D1%87%D0%BD%D1%8B%D1%85%20%D1%81%D1%84%D0%B5%D1%80%20IT"
 [extra]
 preview_img ="https://objectstorage.eu-frankfurt-1.oraclecloud.com/n/frctqqona9qo/b/bucket-20220204-1012/o/adminka/swaklhikyl96ydjumaswaklq5h5fqsns3bd9c13597b2-1080_720__1_.jpg"
 tags ="# #мероприятия"
+++
«Merge» - IT-событие, которое объединит представителей различных сфер IT

 
20-21 мая в Университете Иннополис пройдет «Merge» - IT-событие, которое объединит представителей различных сфер IT: от тестировщиков и тимлидов до маркетологов и эйчаров. Более 1500 специалистов со всей России встретятся на одной площадке, чтобы обсудить актуальные тренды мира IT и поделиться своими успешными кейсами.

Этой весной конференция снова соберет более 150 спикеров-практиков из ведущих IT-компаний. Но программный комитет «Merge» всегда открыт новым идеям и новым спикерам.

Если у вас есть чем поделиться с IT-сообществом, то вот он - знак, которого вы ждали! Подайте свой доклад, пройдите отбор и заявите о себе на мощнейшем IT-событии года!

Стать спикером: https://clck.ru/bcw7B
До встречи на Merge!

Автор публикации: Merge 2022 Иннополис
  

 #мероприятия
